［裝備撚] 721齊練打狗捧法！12蚊可獲神裝！

本身想去living plaza買35蚊背囊，點知已經畀快手嘅巴絲掃曬，不過有驚喜失獲，發現咗個打機裝備神器

只係12蚊一枝，但有一定重量，拎上手係實淨嘅，就力打落自己手都feel到痛

佢有分4個size嘅，不過39cm呢隻就最fit，好掌握得嚟又有一定長度，拎嚟耍打狗捧法真係一絕，仲可以隔段距離嚟揮棍

不過實測過，迪卡儂19蚊背囊係放唔落佢，可能要搵個大dd嘅袋喇，唔係到時突咗出嚟，畀人懷疑就唔好啦，明明大家都係想買幾枝返去組裝個層架

最後，希望7 21係online game 到見大家，記得齊裝

推

打錯字，係收獲

題外話
早排係ssp買左條幾十蚊有金屬網鋪面既叉電線
係袋拎出和黎打左結
Fing左幾下打中自己痛到仆街
千奇唔好買，怕大家打到自己

屌尋日先買左個$19袋諗住夢遊完即掉

721 見！ 五大訴求！缺一不可！

7月21見

不被捕 不流血

聽落都好痛

我都買咗幾個
可以試下買枝24cm嘅，但係唔太就手

push

我講緊係fing
隻脾已經紅左
唔敢諗太多
鞭中應該會有血
又浪費左$30-$50
希望大家唔好亂買

要加膠布捆一捆，唔係砌架嗰時好扇手

咁似實惠鐵架啲料

好似幾好咁 屋企用一流

多謝提醒
我自己試就ok嘅，不過最近天氣熱多汗，加膠布防跣都好

其實就係鐵架嚟，不過living plaza 12蚊咋喎

7 21

呢幾日好似有優惠買五送一添
買日用品幾抵

迪卡儂記得搣走哂所有貼紙同牌

推下先

Pish